被ignore，依家打丁嘅心情都冇

同個女仔本來三日前傾得好地地，又話夾時間見面
到前日我俾個時間佢問得唔得，到依家已經四十八小時不讀不回，中途有online又post ig story咁又有like我ig post同睇我story，唔知係咪玩鳩我

又好驚chur人變煩膠，依家係忍住手唔搵佢
係咪根本怕咗唔想見我

頭先打開avgle，對住套SSNI-378都扯唔起

我個case早排都約到出嚟幾次，互動都幾好，年頭仲有得兩個人去倒數
有一輪大家話忙見唔到，我上個月就話依排忙完就見個面，佢又一口答應
中途就偶而有message，到三日前佢message我，我就提返起見面件事，佢仲話夾個時間，到我俾個時間佢就不讀不回到依家自己有出ig story，又有睇我ig post同story，係咪玩鳩我

我係應該等兩三日後再message佢，定就咁算搵下一個？

唔抱太大期望，咪唔會有太大失敗囉ching

失望

如果套戲唔正都扯唔起，你就知我幾down

唔應咪即係唔去 仲問問問
就算之後去都係費時咁絕

真係廢事開到聲咁絕都有好處嘅，可以專心提升自己同搵下一個

首歌😢但同個女仔嘅喜好都不同，佢又成日去夜街，初相識話自己孤僻但又同大把仔玩得好埋，我只係一個內向小毒毒，發展上嚟我都會好冇安全感，希望係塞翁失馬😐Btw佢又出story同睇我story，whatsapp就重係雙灰剔🤮

巴打睇黎失暗戀, 呢首會唔會啱mood啲

有冇開心d嘅？依d聽咗個人仲down
段關係係個女仔拎我電話先，初段個主導權完全響我手，個兩個月後變咗我做下把

Cheer up bros睇開啲啦, 收卡呢啲野收多幾次就慣

9號出黎行下，到時開解下你啦

SSNI-378真係好撚正

但今次扯唔起，心情好五十路都可以照睇
人一世物一世乜都try try